將軍澳膠水痴磚

風季又黎喇
上年山竹吹襲幾多樹被連根拔起
政府咁快又要做防禦措施
風災真係得人驚

跑步時影，唔太清楚請見諒

又做冇謂野

驚傷到普通市民嘛